點解袁國勇成撚日出來講野？？

其他名醫咩 黎青龍 范上達都好少見出來講野

袁國勇好熟肺炎嫁咩？？？？

佢好恰，畀人推出黎 ....

黎青龍范上達又唔係傳染病科
03年袁國勇第一個發現SARS係冠狀病毒

睇樓主個名, 都係不推文好啲

全香港得佢一個傳染病專家咩？
佢讀書果陣咪一樣有老師教佢？
又唔見其他人比意見？

你係咪戇鳩
咁你講嗰啲全部都唔係傳染科嘅
咁袁國勇係香港呢一方面嘅權威黎
點解唔係佢講
再講呢一隻病毒 沙士本身零三年都係佢嘅團隊喺蝙蝠身上發現出嚟 佢講返自己研究嘅嘢又有咩問題
不過你回應我咪睇死你條恐懼撚日唔敢回應我

呢條友你睇佢Dpost問埋D戇鳩嘢都知佢個人都係鳩鳩地分分鐘係嗰啲Boost

袁國勇現為香港大學醫學院微生物學系講座教授，中国工程院院士，國家衛健委高級別專家組成員，香港政府防疫專家顧問團成員[8]。

幫政府做宣傳根本係佢既工作黎
梗係要成日出黎講野啦

陳雲fan 係咁上下